Q:Sorry I did not get you!!
A:Sorry I did not get you!!
Q:hi 
A:Hello there!how can I help you!
Q:hello
A:Hello there!how can I help you!
Q:What is investment and why there is a need to invest?
A:Investment means to invest the idle resources in order to gain returns.In finance terms,investment is usually related to money.Elsewhere, investment could be of time. asset, etc.By investing, you can plan for uncertain future, gain profits on idle resource and increase your wealth.
Q:What are the various options for investing
A:There is a large variety of things where you can invest your resources. It could be made in either physical assets or financial assets.The physical assets involve real estate, jewellery, commodities etc. The financial assetsinclude bank FD's, Post office investments, shares, bonds or debentures.
Q:What is equity share?
A:The term equity refers to the value of a business or an asset, after the liabilities are paid off. Equity is also a form of investment as well as way of increasing capital in business. Shares refers to the ability of the company to share it’s ownership in order to raise the capital. Shares are essential part of equity and financing. Eg. Total equity capital of a ompany is divided into equal units of small denominations, each called a share. In a company, if the total equity capital of 10 lac is divided into 100k units of Rs 10 each. Each such unit is called a share.
Q:What are capital markets Capital Markets?
A:Capital can be defined as the wealth or asset of a person or an organization which can be used for investment purpose. So now, capital market can be referred as a market where exchange of capital takes place, between those who have capital and those who need capital. The capital markets are composed of 2 markets, primary and secondary
Q:What is a Debt Instrument?
A:Debt instrument represents a contract whereby one party lends money to another on pre-determined terms with regards to rate and periodicity of interest, repayment of principal amount by the borrower to lender. The term bond is used for debt instruments issued by central and state government  and public sector whereas private corporate sector uses the term debenture for debt instruments.